（絲打入）大家最大獲同過咩男仔上床？

我試過做姊妹同左新郎上床，仲要係結婚前果晚

咁最後點算
有邊個知道

話明最大獲就梗係個新娘知左啦，咪搞到冇fd做囉

有時我真係唔明你班友點解咁中意扮女人扮gay佬開假膠po 唔係話你開假膠po有問題 假膠係連登既核心價值我認同 但係大佬你成篇野懶撚柒搞笑果下好難頂 第一次做就好笑 第二次做都算 第三次就係on9 下下引人留言講你有冇扯旗佢有冇射精互含好撚好玩?

咁個新郎同新娘從此幸福美滿咁生活落去？
樓主本身唔識個新郎架？

男人老狗走去做姊妹

Gay

呢期訓覺狂扯旗，算唔算正常？

收皮啦

gay

我就係個新娘

好撚嘔心
上連登d精神病白卡毒撚

收皮啦死gay 佬，扮女乜野心態，
拉

做咩咁忍唔住？

同前度上床是常識吧

某套電影情節嚟

本身識嫁，佢地咪嘈大交囉，但最尾都冇離婚。

唔係好大獲姐

同假膠上床

同呀哥share ac, 呢個我呀哥黎

高 但短又幼

有幾短幾幼？

你班撚樣唔係扮基就係扮女人 痴撚線

無感覺
不可一不可再

驚俾人認到丫嘛

死假膠

有冇8cm?

咸豐年前真係唔記得
但佢好高大
所以當時真心打個突
黑歷史

試過同吖sir扑嘢

即係你阿哥知道曬你搞人老公？su唔su同阿哥 share account 會講依啲野。。

一直都好煩啲人扮曬借ac。除非被人沒收手機或者四肢癱瘓打唔到字，開個連登ac再出po有幾難。

ching你太天真
呢啲人就係享受俾人踢爆嗰刻嘅快感
你叫佢開個新ac
叫2和bb呀？

你覺得新郎哥有咩咁吸引

有冇比人發現？

刺激，好有成功感

真定假？

我同我呀哥好fd

屌⋯⋯連登好多死基佬

老逗

你主動撩佢？

係，想試下自己魅力

起底， 負評，上一頁

同隔離屋個細佬
由細睇到佢大

你大佢幾歲？

十年
佢今年中四
都幾靚仔，青靚白淨
文青feel
睇唔出原來幾勁

夠16未？

冇fd做渣
如果我係個新娘
一定攞把油壓積
積開你個西
放曬過大禮果d野入去你個西到
再用強烈膠水痴番埋你個西

洗唔洗咁毒